
                      Actuación 10
Dirección 10
Efectos visuales 10
Efectos sonoros 10
Guión 7

Calificación 97

Película profesional y con una buena trama a pesar de ser sacada de un cómic. Cristopher Nolan logró darle un giro radical a las cintas de superhéroes y ver que no están perdidas.
        
            